學生有事，Bu校長撒手不管

校長也怕被藍絲秋後算帳